831 時間線同疑點整合 v1.4 (包埋917消防職員記者會資料)

繼上次毛EE出記者會之後，今日楊大狀又搵到消防職員爆料
咁就緊係要出繼續返個timeline等大家易睇D，等大家再搵疑點喇

整理:

疑點1:

疑點2:

疑點3:

疑點4:

疑點5:

疑點6:

疑點7:

疑點8:

疑點9:

資料參考:

辛苦曬整理，唔係我天光都整唔完，請受小弟一拜

最後再次重申......
我要CCTV呀屌
I will now recap in Eng: I want CCTV ar diu

自推10連

1/10
我要CCTV呀屌
I will now recap in Eng: I want CCTV ar diu

自推10連

2/10
我要CCTV呀屌
I will now recap in Eng: I want CCTV ar diu

自推10連

3/10
我要CCTV呀屌
I will now recap in Eng: I want CCTV ar diu

自推10連

4/10
我要CCTV呀屌
I will now recap in Eng: I want CCTV ar diu

自推10連

5/10
我要CCTV呀屌
I will now recap in Eng: I want CCTV ar diu

自推10連

6/10
我要CCTV呀屌
I will now recap in Eng: I want CCTV ar diu

自推10連

7/10
我要CCTV呀屌
I will now recap in Eng: I want CCTV ar diu

自推10連

8/10
我要CCTV呀屌
I will now recap in Eng: I want CCTV ar diu

自推10連

9/10
我要CCTV呀屌
I will now recap in Eng: I want CCTV ar diu

自推10連

10/10
我要CCTV呀屌
I will now recap in Eng: I want CCTV ar diu

respect

Push

P牌推唔到都要繼續推

我要CCTV呀屌

巴打有心
但P牌推唔到

高質！！辛苦晒巴打

10.31係831兩個月悼再推一推先